---
title: 'Bienvenue aux utilisateurs de Pocket !'
date: '18-04-2013 09:00'
taxonomy:
    category:
        - Blog
    tag:
        - wallabag
---

Ça a pas mal bougé sur #poche depuis quelques jours. L’une des grandes nouveautés, c’est l’apparition d’un import pour récupérer son contenu de Pocket : on met l’export HTML de Pocket à la racine de sa poche, on va sur import.php et on suit les instructions, on boit un café ou deux, et c’est terminé.

Deuxième nouveauté : les images d’un article sont stockées en local. Le jour où l’article n’est plus dispo en ligne, vous avez toujours une copie de sauvegarde (par contre, l’insertion d’un lien est du coup plus longue, je vais ajouter une configuration pour désactiver cette récupération d’images si on ne souhaite pas s’en servir).

Pas mal de tests et de corrections aussi : merci à @mls768, @Gregoire_M et @PeaceCopathe.

Dans les prochaines avancées, j’aimerais pouvoir bosser sur l’authentification. Si quelqu’un souhaite aider le projet, c’est là-dessus qu’il peut bosser :-) Il est possible aussi d’aider en faisant des tests, du CSS, de la doc, de la promo. N’hésitez pas !